七年之癢？

小弟同女友拍左六年拖，近排開始認真考慮結婚問題。但係唔知係拍得太耐定點，我唔肯定面前呢個係唔係最啱嘅人，感覺無左passion, 似朋友多啲。可能係因為淡左，出街又唔會拖手。呢個女友係小弟初戀黎，我唔識分呢種係咪仲係愛黎。係咪拍得耐嘅必經階段？如果唔係最啱嗰個我都唔想拖人太耐，佢就黎三十歲，我唔想拖到嗰時先飛起人咁賤
我應該點做

係咪未玩夠

當你失去就知咩料
而家擁有你唔多會珍惜 覺得佢唔會離開你

食屎啦賤男

可能係

從前一位小和尚問老和尚：「甚麼是愛情？」老和尚叫小和尚走向麥田，然後摘下一顆最大的麥，但絕對不能回頭，只能摘一顆。小和尚走著走著，發現一顆看起來很大的麥，但他心想前面的可能有更大，因此沒有給摘下來。他抱著這個想法一直向前走，沒想到已經走完了整個麥田，但他雙手空空如也。老和尚就跟小和尚說：「這就是愛情了。」

每個人都跟小和尚一樣，心想真的得到最好的，但沒想到時間一幌，人生已經終結。在我們人生中，總有些人比較好，條件很優厚，只是剛錯過了時間。或許會可惜，或許會悔恨，若干年後你可能會想怎麼當年瞎了眼嫁給那笨蛋？

可是，如果人生不斷的追求「最完美」，便會永遠沉淪在追求當中，看著緣份一次次的溜走。

情侶，最好的不一定合適；但能夠合適的已經是最好。

係

其實我都難以想像離開會點，始終咁多年，所有fd 都知

我就係唔想到三十歲先一野飛起人

我睇過，但係我希望仲有時間未行完個麥田

你食咗人地隻豬?

呢樣關事架咩？

推